89年個陣有冇支那蝗會平行時空去返工？

我都想知

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

大把啦
高估支那豬既人性?

有 但都好撚多人全國罷工